有冇好靚兼簡單嘅錶介意下？

唔要DW，G-shock
Budget 大約$1000

介紹
自膠

Timex
其實來來去去都係個d，唔介意雜牌既多到不得了，一千蚊合眼緣就買啦，無乜好計較

多謝介意

紹

Triwa

二手apple watch

呢隻錶幾靚

MVMT 好似無乜款過一千蚊 d款都幾大路

時間廊有600蚊800蚊特價錶有啲都ok

感謝大家

同樣價錢之下， 真係接受唔到 timex機芯質素， 一千蚊就買citizen, Seiko
timex只會5百蚊 budget先推介

nixon or swatch 岩唔岩

痴線 一千蚊機乜鬼芯，買樣咋大哥
無一兩萬唔好講機芯啦

真係買樣
暫時對功能冇話太大要求

Mvmt啦gap王

你戴緊？

我戴緊差唔多樣既 但係日本買 5000¥
諗住買多隻mvmt

有冇圖

又幾好睇

呢隻點睇